大家運動記得帶定能量飲品

推 大家小心唔好倒瀉記得

推

推 一人帶一支 原裝個d飲完落肚記得refill返 refill完就唔好飲喇記得

Refill有咩味揀?

成本低d有駱駝漆 金駝 菊花 記得係水性啊 油性會飲死人

Push